我們是快樂的好兒童

鵝moon是快樂的好耳痛